發夢夢到有將會用到木門+把手既一日

可以擋住一d大家唔想見到接觸到既野之餘又可以係後面扔臭蛋，
又可以組成去一隊衝散一d野，又可以當工具解救好似中信事件咁既野。

+